港大要人!!!!!!!!!!!!!!

有一班藍絲清緊路陣
手足好乖唔直接爭執 等佢地清完再set
但好多藍絲 手足好危險!!
除時有狗到場!!
和理非去cover!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

保護手足

推

太心急無proof read
推!!!!!!!!!!!!!

1515 藍絲大軍帶同鎚仔攻至港大防線 港大極需增援

from 港大人抗爭資訊頻道

推!!!!!!!!!!

保護手足！！！

推推推推推

Push

推呀 hall有冇人？？

要人

推告急

藍絲佔大比數？

由佢汁囉呢班收錢汁，今晚再封過

已經有人郁手
唔知係唔係CID

push

由佢地拆囉

召喚附近手足

推！

但係手足仲係到!

保護手足安全
陣間啲仆街斬人

要求支援要求支援

我哋唔郁佢哋唔係出手應該

但都要小心

唔好理佢地，佢地收錢拆，夠鐘就散
我地再set過

手捉唔夠人俾人圍

有手足被打 唔該快啲

警黑合作,危險

？？？？打完啦wo

我地已經比人打

建制搵藍絲做野，目的係市民鬥市民，除非你想入圈套放火魔法對抗市民，

救手足呀 藍絲大軍殺到

比人打緊呀...拎住鐵枝想點

手足走先

唔好理佢地

手足已被獅鳥！！！

救手足

1515 藍絲大軍帶同鎚仔攻至港大防線 港大極需增援

岩岩有手足被壓落地!
cap唔切

對面好多人 避一避先啦

肯撚定唔係手足
係手足會企定定？
一定會退
唔好中計

遇藍即打

兩個火收皮啦

港大要人！！！！

民鬥民

手足睇唔到呢個post嫁
我地要主動保護!
隨時有狗

#港大
1529 部分黑衣人被人以錘仔恐嚇、拳頭鐵枝毆打，部分人面罩一度脫落

推！！

手足小心

好撚嬲

退後先，唔好有民鬥民場面

已有

同你講好撚多都係休班狗同狗家屬

聲援!!!!!!!!

要阻礙藍絲活動，一定要勾起佢地自私既心態
例如，點解我交左稅都要我地去清路障？
黃絲示威收咁多錢，點解愛港藍絲反而唔值錢？
路障有二噁英，點解要我去清？
清路障有幾錢收？

無錢點解要去投票？不如去同仔女行街好過
投票咁麻煩，無錢點去？

交左稅就應該政府去做，唔應該我地費心

佢地拆我地去幫咩手？

小心

屌啊

[black]
認真如果太多藍絲 真係唔好死守 唔想再有手足犧牲[/black]

班藍絲拎埋物資走

最大問題係有手足靜坐 我驚佢地受傷

應該出魔法就冇人出

休班狗

幫手守囉

#港大
1528 有火魔丟到藍絲附近, 但未有擊中任何人, 不過已嚇跑不少藍絲

國際線核彈
We connect全球各現代文明國家嘅大中細院校. 八大浴血戰. 咁同身受,而且仲有個暗着.....................
震撼力犀利過South Park

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

同藍屍理論實被人捉,一係火魔一係唔理

#港大
1529 有黑衣人一度被制服，其後有人阻止，並高呼「比佢走」，有老年人追上以鐵枝鞭打黑衣人

手足要小心呀

藍絲打手足啊 救命啊

即刻去

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

做得好
呢樣就係efficiency

由得佢地吸二噁英啦

救命呀

撚

反攻啦屌

仲話唔好因為政見不同打藍絲 根本班藍絲至中意郁手

推！！！

手足受傷要抬

唔夠人呀

咁少人留係到比人打 M底?

但出左手啦

反推

老老實實得十幾條友 人又唔夠對面多
點解仲要望住佢哋拆
我哋嘅職責唔係幫警察維持秩序

還拖啦

直接火魔啦仲埋身理論
唔夠人仲埋身俾藍絲打死唔好問點解

非法集結?

要人呀
我地係入面等梗機會

休班狗唔帶証
即係放緊假=市民
佢地人多你吹佢唔脹

快

又黎劇本藍絲挑釁之後狗突襲捉手足

就黎比人打死喇 輸你老母個閪咩

打學生

港大有人岩岩比人打
記者影住

唔夠人咪走
死要面係度撐咪抵死

港大要人

我覺得佢地收撚左錢
冷理佢地先

一陣返革大support

傷到比人枱啦

甘多次都係要走去同人打 明知係警黑 又要走過去

打藍屍要遠攻 扔石扔魔法 佢冇槍但多人 埋身實唔夠打

靚波

推呢個

等佢清完今晚再set

應該掉中，咁先至靚

人少要小心 唔好硬碰

有冇人答下我

<1530港大民防黑色警報現正生效>
大量不明人士在校園範圍外聚集，部份人士攜帶武器和出言恐嚇。現場同學人數極度不足。‼️‼️

手足被打

岩

真 要物傷可以扔石扔磚

而家做乜事係度推撞

其實唔應該出去 但佢地如果打過手足
以後藍即打因為佢地有可能係秘密警察

要拆咪由佢拆 藍屍出得幾多次

畀人打緊啦
點都要有多啲人頂一頂先

唔夠人退一退先啦

啱 push this

一開始手足好傻豬坐左條一鏈炸

講左十萬次都有，rebuild先係皇道

你覺得班生蕃野人會忍到手咩？

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

這班藍絲是什麼背景？大陸人？

Pish

做乜鳩

收哂order
唔係火魔出場 班手足俾人狂打啦

遇攻擊即獅鳥
在場記者幫手做證

死廢老，多多都無用。最衰係掂下都可能變老謀

火魔好d 生第怕火係天性

廢老驚條撚咩 直接火魔啦

屌你老母01唔影打人

呢個時候仲話唔想民眾鬥民眾
係咪on9
直接還拖啦

Hku咁撚多hall都冇人

真係垃圾港豬大學

唔急！星期一返工前再set

有手足被藍絲打緊

一大真係

我block 撚咗條友
應該5毛黎

冷處理啦

港大要FA

自己重新睇一次啦

守住港大咪得囉
做乜要出去同人打

又比人捉
又比人打

人呢?

消防黎到冇火要救..係度隔開D人
要做埋黑警果份

由佢地清

星期日夜晚，星期一早上再block過

pussh

仲行埋去把撚 遠攻佢夠閪膽推埋黎咩

休息緊

有冇live link

屌

左膠死去邊

而加唔搵差佬政府人員出埸，搵其他市民出嚟，即搞人民鬥人民......
不要硬碰.......

起火召喚消防員

藍屍人多點正面攻擊?,仲隨時有狗埋伏, 遠距離火魔藍屍自然散

我都唔明

整咁多遠攻 走去玩返人鏈

比埋黑警份糧消防都唔過份

屌你老母蝦我師弟

冷處理

轉頭rebuild啦 驚春咩今日先星期六
星期一班廢物又仆去返工 邊得閒黎清

石魔(請準備大盾護手足)

得罪講句唔識咩時候退真係抵死
人數差咁撚遠係要硬碰

冷處理呀各位

屌你又屈毛

冷處理咩
唔通用火魔燒鳩佢咩

唔係rebuild問題 係手足比人打呀

點撚樣呀，如果係畀佢哋任清咁當初做咩要起

真係on9唔夠人就退啦

共匪黎黎去去都係果幾招由得佢拆，一陣咪又係走哂

up

有火魔，人少都唔怕，可以反擊

搵證據，一定要做國際文宣，肯定對家會spin 去國際........

出左mc

係條橋上面佢地驚過你啦
前幾日吹雞叫support個個都唔多理咁
港豬大學

扔石扔磚,藍屍會執返磚還擊, 火魔反而有恐嚇性,又不能重用

ON9

被人打大家都唔想見到
但事情需要冷處理

有冇人班馬入去

抵
基本形勢都唔識判冇得講

有好多狗扮藍絲

星期六日咪由鳩佢清

我就係手足點解要推到咁前
正面交鋒咁樣
我哋唔使幫佢哋維持秩序㗎
下次可以做得更好

apple facebook

港大有手足傷

清水都驚到hihi啦

冷處理唔該

革大人倒屎水

洗乜理 咪由佢拆 反正星期六日

一定啦

一係開波 一係be water
靜坐係最撚差嘅option

廢老搞乜撚

唔好再留手，叔鳩佢一燒，鎚仔會死人架

留力唔好受傷

佢地收錢唔會同你玩好耐 求撚其搬兩舊打卡收錢就走

入緊

靜坐嘅2014暈到依家？

講左十萬次，由佢清啦，清完再set，流水社運

藍絲有鐵通

幫佢地一齊清星期六日放佢地假 星期一再擺過

民鬥民
冷處理

大力o的

吹雞先,定個時間班垃圾躝,夠鐘就咪怪唔客氣,有傷就去問李慧琼麥美娟拎錢睇醫生

火魔

咁撚左膠做人鏈真係抵比人打

Agree

比佢地清 硬攻一定輸得好慘

老實講真係抵死，邊個叫佢地係要埋身硬碰
痴撚線過左5個月仲未知藍絲咩料

橋上面班手足食緊花生

有狗上緊去

話冷處理個d
有無見到手足比人打

今晚再出啦 你荒佢地日日吹到雞咩

攞哂制高點先

冷靜啲呀各位唔該

清RB都唔識清

明撚顯今次班友係:
休班狗+家屬+返工港豬+建制藍絲

由鳩佢清啦班友仔唔出得幾多次

先禮後兵
靜坐之後火魔 IS OK
唔好靜坐之後比人ON99咁打唔還手就得

應該去攻佢老尾

食左飯未呀

守住c出口條橋就夠 唔洗硬碰

班藍絲夠閪膽攻入去港大咩

自己都嗰頭近仲出嚟搞事
兩腳一伸就怪我地

出火魔啊

手足小心啦 同廢老打冇用，人地垃圾一條

駁唔到個幾個手足係咪2014穿越過黎
仲未進化

報警話非法集結⋯⋯

唔好成日打算硬撼喇，你塞路係打經濟，星期六日咪由9佢囉，星期一班藍絲咪又乖乖地去排長龍，唔好為啖氣

又派垃圾藍絲出黎柒

be smart

唔好中計

有冇水魔同屎魔

見到嗰張black bloc靜坐我mindfuck左

14on9模式,佔旺又係靜坐被人打爆缸

癡線真係一間一間咁攻

點解平時示威有人高空擲物 而家反而無既

除非呢班友清完留係度唔走
否則定佢地清完先再set返先係上策
當然手足可以同佢地打返場博佢地傷住走
不過可能換黎夜晚黑社會大軍偷襲

爆血管呀

邊度要人？
利申：單拖

手足比人打都唔反擊？火魔佢哋啦

食花生

激將法撚佢地

好多休班狗樣

清左又變返流水
無晒據點最麻煩

見到，我都好明白
但佢地引戰，狗上黎拉係拉手足

平行時空？

痴線,出去比人打
有冇腦

守住橋就得

屌你都費事

笑撚死，隔離仲有件大媽得把聲係到立喊坐威，自己又唔幫手，等收錢

聽到手足叫佢哋清快啲，收人工架屌你
笑到仆街
啱㗎啦唔使理班廢老，清完咪再起過等佢哋攰到仆街

唔係人民鬥人民
係我地人類鬥果堆畜牲

火魔法還擊

快啲啦，食咗飯未啊

pish

水魔呀 有顏色又得

Smart啲啦
由佢清完, 自私撚唔會有手足咁有恆心持續攻防

我覺得打藍絲係要屎魔法 而唔係火魔法
利申 冷氣軍師

拎支炮仔啦

救班細路

#公眾安全情報 #港大

1546 近蒲飛路有警車，或正往寶翠園一帶增援，未知會否介入衝突，暫時未見有留守校園的民眾集結。

浸大都有

Not these 2 days?

夜晚好易霸得返薄扶林道，手足安全要緊

狗狗唔會理架啦
由得佢清
民鬥民無好處

尊重前線決定
佢地要埋身送頭有乜好講

浸大仲要冇人守

唔使去到抵死呀，自己檢討下

點解啲大媽咁鐘意彈下彈下

當然

願聞其詳

等港大班離地撚感受下就會強壯d

清完再唔走先火魔啦

膠夠未？坐左幾耐？

我都見到，吶喊坐威好似跳舞咁款

藍絲洗撚客氣
埋伏高位火位

學狗舉黑旗！

要檢討都係嗰班人鏈左膠啦??

行動力有限

！！搞唔掂就空投！！

有心就今晚上去幫手set rb算啦

警告佢地非法集結啦

班藍絲: HEY HEY HEY 比啲力啦

哇 走啦
咁撚多藍絲 到時走唔到
等陣班狗到 一獲熟

咁更加唔應該同畜生鬥氣啦

星期六可以慢慢set
唔洗咁緊，星期六本來無乜經濟價值，
呢兩日主力研發野

快速堵路
起城牆
起抗催淚彈療望㙮
築陷阱
練陣，練救人
試下用水樽之類整啲裝，護甲
大規模攻擊設備

係橋食花生最正

俾班仆街咁清,下個禮拜就唔夠RB材料

你自己去自己負責，唔好害人坐一世監

黑警都識唔夠人唔衝，唔好落單

唔夠人又落去用和理非手段阻止班藍絲拆，係咪玩自己？

講你就講啦

推
手足比人用鐵枝毆打呀

等佢慢慢清 走左set過 唔洗硬碰硬

姐係而家唔洗幫拖？？？
我係附近街坊

唔係鬥氣
係消掃低端者

藍屍呃ot 錢

你估呢班廢老咁得閒成日入去清咩
撞啱星期6唔洗返工姐
星期日晚set過 佢點清

拆唔到

佢哋係話手足一開始睇到藍絲拆嘢應該冷處理

藍絲：1 2 1 2
屌好攰啊，明明上次行一兩步就有錢收今次仲要出埋力

佢想我地打佢地我點可用其它方法應對，唔係咩都要用暴力，我地唔可以同黑警同籃屍一樣

現場好多退休警 , 放過火魔嘅手足走果時要反跟蹤

人咁少 出去做咩 老遠掉個火算啦

明顯係藍屍引起衝突
黑狗黃雀在後
次撚次都係咁樣劇本架啦屌

前線手足呀

狗黎到，手足無岀，藍絲唔拉
選擇性執法

想知紫衫點係咪爆左缸

岩啦呢班點睇都似大愛左膠
要親身受過下先識醒

拎鐵通拆磚牆

各區學校，水泥road block 要開炮打都打半日

唔洗啦
班on9做完show就走

係, 所以唔好呢個時候比佢地引到戰

休息撚又贏

班廢老學埋d狗呃ot搞咁撚耐

冷處理呀手足😭😭

火魔還擊,唔夠打返hall

聽聲都咁撚細力...要拆幾耐

成班人係到搞啲咩

好暴力啊

下次起磚可以加層鐵絲網，水泥再咬實D

其實咁樣亂鳩扑爛條路咪又係行唔到車，成班傻閪浪費奶力

係好抵屌
但都係手足黎
下次希望佢地識醒

個鬼佬

外國手足指罵廢老

叫佢地立即離開 否則使用武力

話同人打一定冇諗過後果 之前已經講過 思考她重要 宜家一地同你鬥左膠 你就同人打 點贏人 呢個時候 攞個大聲公做文宣 講佢地藍絲乜都唔明 同佢地鬥左膠 到藍絲唔耐煩 可能上前推撞就扮死扮跌走 之後大做文章 宣揚藍絲係暴徒

話要出火果啲都痴痴地
清路就要出火
咁黑驚開槍射手足都合理啦
on99

點解要冷處理？

手足認住佢地班藍C, 等佢地完之後，遂一神獸佢地

唔理更加証明佢選擇性執法，我哋要多d証據可以做文宣⋯⋯

肯撚定好多狗

D 鬼佬都咁撚離地

得嗰幾條友做嘢，其他就銀銀腳過圍觀收錢都幾好

班藍屍弱智

班友似係扮工收錢搞咁耐仲係搞呢一忽仔

唔係要冷處理，對家走我地咪起

咁多鬼佬

坐左幾耐？鬥左膠？

條鬼佬幫手搬
Cls
仆街到

必要時要反擊啊

鬼佬都有豬既

用鐵通諗住清到

唔使

班友咪又係放假先出嚟清
平日要返工，不了

睇住佢地係咁用鐵通都爆唔郁舊石真係好老尷

睇呢班人個樣唔似平時啲冇文化廢老大媽
有啲仲識同個鬼佬駁嘴 個樣都似斯文人

如果班藍絲入大學範圍 搵職員/保安擋
唔好自己頂, 手足小心

堆

意思係無視啲藍絲

又有人想做清潔啊叔被TK?

點入去？

咪由佢搞lor

硬碰硬的話 班廢老有green object support 對手足完全冇著數

咁樣只會助長佢哋嘅氣焰

夠膽入唔驚俾人溶左咩

食花生多過清野，淨企都有錢收？

拆完未必有料起番

出緊！支援

睇班on9嘅身型似休班狗，一係由佢地清，一係直接出魔法，手足冇必要硬碰

保護大家

演員唔同左
可能因為場景係HKU

再起厚啲

好似有D南亞人?

唔係個個鬼佬都支持嘅
鬼佬都有藍絲

珍惜what you have

冷處理啦手足，岀黎打，狗到拉手足

依啲場合應該用聲波攻擊先係 睇下佢哋對耳仔捱到幾耐

之前嗰啲藍屍都要俾神獸祝福下

屌你咁撚多鬼佬鬼婆

點會 你當港大建築廢架？

HKU 校友

幾十人若有一百就大聲過佢

呢個啱

薄扶林區候選人姚㓗凝，湯家華條𡃁

佢今晚發覺起番晒d rb睇下仲有冇氣焰

手足唔好比佢地引到
由佢地拆
之後再起返就得

贏場交，比人拉，唔值得

又係話有人要去醫院

有後生 可能真心黎

收錢咋，你估佢地肯咁辛苦唔收錢清野咩
乜野助長氣焰，小學雞咁

又得佢拆
之後重建咪得喇

香港都多鬼佬藍絲五毛

擊退佢哋咪得囉 唔使真係打

藍屍鬼佬可恥

Kong U校友你話係就係

落哂水泥， 拆唔到
得十幾個真係落手， 後面果d呃ot

好多垃圾hku藍校友去清潔

咁多鬼佬藍絲。。

呢個姐姐有啲料喎

岩岩呢個阿嬸擺明藍啦

影左先
再清算

咪鬼綵佢地啦，好似人肉rb咁依家

成班傻鳩對住啲水泥唔識清 笑死人咩

挑戰工程人呀？
下次有幾實整幾實

即然無打交 咁咪由佢地清

區議員喎

洗乜擊還
咪由佢地拆
唔好同佢地冇任何衝突，蝕底嘅只會係我地
之後起返就得

醫院呢個理由真係無撚敵

收咩錢 個個識講英文

你岀得去還擊，就一定愈演愈烈

拎支咁既野 無機點拆

哦 參選既

參選人

最正係 當你搞完一大輪 第二日起身 屌 又係度既 行動力最重要 佢地要call 馬先做到一次

由佢地清
唔好主動攻擊佢地

屌左出聲

佢話有參選 同有中火魔法

呢個情境比著係暴大, 呢班藍絲己經全部葬身火海

佢地走咗我去幫手set

唔想人民鬥人民就出下水魔法囉

好明顯粉紅衫係比錢出黎

黎得香港住都係不問世事架啦

姚㓗凝條八婆出曬名建制

資源唔係無限，你估set rb冇成本

無視啦
冇必要民鬥民
對準財閥
對準政權先有用

其實咪同連儂牆一樣原理姐
星期六日咪由佢慢慢拆囉

星期一我地人多起返 佢夠擔黎清咩
跟本由佢就得 拆完再起
唔明D人堅持咩

我有份起RB都唔贊成宜家去搵佢開拖

訪問話係校友

撚敢去暴大

高級藍絲

成場政治show
由得佢地啦

一係隻乸係藍，一係係自己國家揾唔到食要過嚟奶

如果唔鬧左膠 唔會有和你lunch啦 成場運動 好多戰線 下下動手流血咩 如果宜家同人打 先唔講夠唔夠人打 藍絲同狗夾埋 係你打緊果陣大圍捕手足點算

明哂

俾佢地清 星期一至五先set返

係中環，點上去？

有啲係姐 有啲真係唔係㗎嘛

點會無料, 周圍地盤, 有心起城堡都得

鬼佬藍絲=自由世界既失敗者，係黎香港攞共產黨著數既垃圾白種人

鬼佬黎香港 就係想做土皇帝 點會想同你攬炒

後日星期一呀嘛明白班藍絲幾想返工未
自私型人格, 香港冇民主Dont give a fuck
阻到我返工就唔撚得

快啲Post IG/FB :好嬲呀！好嬲呀！

有冇喇叭
即刻播榮光！

識講英文就唔可以收錢
咩logic

拉

拆同一個地方有無20分鐘

佢地收左錢就用健康問題
中左二噁英，廿年後幾舊水唔夠你屋企人睇醫生

星期一朝先係春袋
堵佢一個朝早已經得
星期六日無乜所謂比佢地清lo, 藍絲堅持到幾耐丫, 之前唱國歌咪又係唱幾日

正解

幫埋佢地清又點話

贊成啊 相對溫和 幫大家下下火
不過班曱甴stand by緊

Cap低啲樣

佢地自己塞死條路

我唔係香港，去唔到現場
可唔可以幫我手叫手足冷處理呀

企晒係到 落手落腳得幾個 笑到我

山道行樓梯斜路上

點解拆路障就唔算非法集結？大哂？

大大個黃克競係度

直接上上面比較快

咪係
唔洗勞氣

對住呢啲濕鳩，唔係嘈

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）

可以用半山電梯，上到干德道，行晒再由旭禾道後門入港大

星期一至五要番工點清

人少走人
鬥唔過

上上面佢地又覺得唔安全

水泥要用電槌打爆佢架，用鐵通？

買包水泥同沙唔洗好貴
夠佢地玩幾粒鐘

係囉…其實點解無辣椒水？

屎尿袋對付

救護好正
黃藍都撐

請各位保持冷靜
諗清楚路障嘅目的係乜

係用嚟撚狗同撚藍絲㗎
仲有為咗保護自己人㗎

我支持be water
傾都唔洗同藍屍傾
手足留多一秒 被捕機會會再大啲
入面一定有休班狗

砵甸乍街搭18P
石塘咀搭黨鐵上去

好撚好笑 個粉衫召集人原來R票

識用英文屌尻你 點會窮人 點會要呢d辛苦錢

識講英文就唔係藍絲咩

手足由佢清

我地千祈唔好今晚再起過勁d既

佢地星期六日咁辛苦先吹到雞清roadblock

一陣間清完又起 佢地無力清點算好

由佢啦，唔值得硬碰，星期六日去旅遊區行街好過

次次都話要去醫院，呢個理由真係冇撚得輸

拆路障拆到呀呀聲，笑撚死

所以咪唔洗硬碰硬囉

真

算唔算非法集結+使用工具作非法用途+藏有攻擊性武器
使唔使報狗

星期六日咪俾佢地玩下
星期一繼續

方向正確

睇衣著身形， 應該有一半係休班狗+犬屬
有好多係離地中產藍C, 先會有d奶共鬼佬

瑪麗對面對海好安全
可以rest in peace

如果係暴大搞呢啲 成班人應該比人狂放火魔法

姚㓗凝自稱區選參選人

有d手足就係好小學雞乜撚都唔輸得咁
呢d人見到撕紙狗都已經想郁手

拆完再起，起完再拆，睇下邊個決心大啲

佢地非法掘路喎...

撚狗咁撚

政治show 位位有錢份

咪戇鳩，士美菲路仲上到QM

嘩，r票啊？

搭黨鐵lift由C2出口上C1出口

咁你就唔好話人收錢 同藍絲有咩分別

守唔到 就聽日或今晚再封

有排佢哋拆

姓姚個啲高級藍絲先最危險

有讀過書, 講野起碼叫清晰, 呃到唔少人

浪費建制d維穩費，比佢地清

好似連濃牆撕一貼百

睇下佢地比得幾多次$

高級藍絲
講嘢有文有路

要咩鬼人呀，人地擺明有哂計劃，已經最重要係人地出師有名，好難拆

RB拆咗可以再起，出黎硬碰一定無著數，人地人多，加上一定有狗係附近睇水

笑撚死 咁拆 拆到2046？

以咁嘅進度拆幾粒鐘啦

的確係 佢話有部分係港u校友
又有幾件鬼佬

岩岩訓醒？

廚房佬出動！

下次不如搞到地裂, 佢地有無方法補路?

係囉, 第一句都覺得唔妥,

解散警隊，香港獨立。

一開始話住係附近
最後唔係選呢區 咩料

由佢地拆
be water

放心, 人群入面有哂便衣

阿參選人
買支炮仔啦
做戲咁做

屌你老母上QM一定要用薄扶林道經山道入？
唔識堅離地城上 OR 係華富入？
做癌症又唔等得？ 兜一兜路要等5日？
死建制狗 作大話似層層 呃藍絲唔識野

#公眾安全情報 #港大
1549 該批防暴於一村及二村之間戒備，仍未見有留守校園的民眾集結。

梗係啦，實有狗

藍絲有著數就會做
有錢唔代表唔貪多少少

Tui

做到身水身汗
快啲派下水比佢哋飲啦

咁多人識講英文
睇黎真係附近居民既高級藍絲

btw佢地咁樣清到聽朝都未清完啦。。傻鳩

係未比佢做大龍鳳 扮下好人 你同佢嘈 未比政府既醜化 佢地班垃圾 做幾多 都改變唔到事實

拆到放飯前就走架喇

你話做政府幾正
唔洗郁手自動有真心膠幫你做埋你要做嘅野

隔離區咋嘛

我幾時有話人收錢啊

冤有頭債有主啊大佬

笑死班藍絲俾條政棍水去做清潔工
得個幾個落手清
其他全部企係到

我只怕佢哋清完 啲狗就順勢攻入去

認真唔係想同佢地開大拖就唔好去啦
路障大不了咪再起過，咁鬼近，你估佢地動員能力真係好高咩
而家過到去咪又係企係到睇佢地拆，仲要有機會比人打比人拉

粉紅色條友話
示威者就係不引警察上黎攻擊佢
而我地知道示威者唔會攻擊平民
係咪讚緊我地

係香港無得撈真係唔知點算

講到自己校友,

屌完來係候選人

清rb 比起rb 辛苦好多

起水泥rb幾個人就得

清一個rb 就要幾十個人出力

講得幾好

火水

住貝沙灣 碧瑤班有錢人黎

由佢地食哂d塵 身水身汗 之後再block返

得你呢種on9先仲覺得狗會嚴正執法

咁揼 揼撚到聽日都揼唔完
仲要揼黎揼去都係個幾條19
後面大把人食花生

對付藍絲應該用辣椒水

全部都長條型鐵通,咪姐係幫到手清路咩
成個場得一個係高級藍絲?

多謝佢幫手塞住條路啦

be water

好7啊

拆快啲定塞快啲

啲警察真係好仆街
涼住冷氣睇人清rb

同意，唔應該由佢助長

有班友打上腦 成日要人要人

果舊石要卜幾耐

南區居民，當中仲有唔少鬼佬

咁準備忍多五日先

睇咗半粒鐘都好似冇乜點拆過
來來去去得幾條友做嘢

喂屌講真
呢理on9藍絲證明到港大呢舊神石幾有用
千祈唔好學

清咗條路星期一又有得返工lu

星期一:
仆街, 萬里長城拆唔撚掂

唔係 大部分識講英文

點解唔報警, 非法集結

undercover agent?

清完再起
星期六日
勇武請休息

be water
先係勝利的希望

言論太偏頗點呃選票呀

而家搵嘢掉鳩啲曱由都唔敢放tg啦
遠攻唔怕喎

先退
之後再set
依家打藍尸冇著數

浪費建制d維穩費，比佢哋清避免衝突

好似連濃牆撕一貼百

睇下佢哋比得幾多次$

d左膠鬼佬應該係住隔黎寶翠園

理智啲，啲狗無可能攻入去

地盤佬用炮都有排打
用鐵通打到今晚啦

由佢地拆 佢地又唔會入校園 同佢地打打贏咗可能又傷幾件 又比狗拉 聽日再起過

花生友就大把

香港啲狗出曬名唔做嘢+Biased

等佢地做 show 清完先再砌番 la

咁咪避下先 入黎都要時間
唔記得9月個陣淘大拉左幾多個？

好撚多鬼都係藍

清得港大浸大。，跟住就會藍絲搞暴大同埋土

拆果幾個都唔見得落力

要攻唔會等到今日既
機會不大

唔夠人就由佢清啦

【K Kwong請入】救香港人

走啦
唔好死守
rb可以再set
同埋rb星期一至五先有用

打到星期一 幫手和理窒

要阻礙藍絲活動，一定要勾起佢地自私既心態
例如，點解我交左稅都要我地去清路障？
黃絲示威收咁多錢，點解愛港藍絲反而唔值錢？
路障有二噁英，點解要我去清？
清路障有幾錢收？

無錢點解要去投票？不如去同仔女行街，訓下覺好過
投票咁麻煩，無錢點去？

交左稅就應該政府去做，唔應該我地費心
個個都知打人果班收左錢，我無收錢仲要交左稅，點解要我冒住俾人打既風險，交左稅政府唔做野，交來做乜？

幾百蚊清有二噁英既路障，都唔夠我第日睇醫生，仲要可能野到屋企人

班廢老都打左好耐
好似零進度

幫手歡呼

無哂rb，好難唔攻喎

港大手足畫定圖織今晚起座世界奇觀出嚟啦

push!!

水泥一出，清到藍絲伯伯閪閪聲！清完可能腰骨都無左大半條，到時唔好同佢地起衝突啊，佢地咁清法已經半死，被你打一下好易死人架

保手足 趕藍絲

清完再起囉

有線個件好明顯係
女警犬啦

push 唔洗硬碰 但一定要堅守

一佔路就用雨傘後期套路 搵藍屍

睇下佢地係唔係咁有恆心出黎清
不過D RB 真心堅 清左咁耐都未清到

你點知的

見到成班做到身水身汗都冇進展

廢老清rb
命都短幾年

班on9炮仔都無支緊係辛苦
個阿嬸想拉票都唔認真d

應該係西環果班深藍

真正中立撚 , 我都識個 , 有錢但會屌人阻住搵食 , 又智屌黑警亂打人

成班廢佬喺度修路

手足水泥封得好實

佢地幫手塞緊條馬路自己友黎 唔好報警拉佢地

咁多個月啲磚仲通街都係
怕冇？

果個乜野區選候選人話號召三百人喎……

但奇怪嘅係前線都跟晒劇本唔反抗

耕田

睇見d廢老真係好嘔心

做戲拍片，搞完就收皮，去食晚飯

如何唔打擊退人 用口？

懷疑有美心員工擔心面臨失業
出嚟盡地一鋪

千祈唔好同佢地衝突 由佢地拆 星期一再嚟

唔值得同藍絲換頭 我地手足重要好多

世界奇觀

要堵過唔難，唔使而家同佢地力敵。
佢地都係收錢做，做完就走架啦，我唔信佢地日日唻清嘢啦。

星期日或星期一再set，呢兩日rb 無乜用

走咗未

由藍絲清到攰！！我地之後再整過！無限循環！
唔好哂氣力同佢哋糾纏啦BE WATER
始終民眾鬥民眾嘅畫面唔係咁好睇!!
下星期一至五再嚟過！！停咗課好得閒慢慢玩啦!!!

俾到盡6點咪去食飯

唔洗理d廢老

打來打去都係果幾個 其他人企係到食花生 有心GE就輪住打LA

用幾個火魔法嚇下佢哋咪得囉

一個人拆 廿個歡呼

都係再封過

點解啲白車 貨車的士咁快知道已經開通條路？？？？

唔通燒佢地咩同佢打就真係劇本啦
啲人自己清路障咪由佢

Set水泥牆、加ICI舖地混形膠、睇佢點拆！

廢老陣寒酸味隔住mon都聞到

出去搵唔係險嘅？

藍C南區區議會侯選人帶人清塲

成班拆緊路障

可能係秘製水泥

鐵網呢手足

廢老 清一日
要休息成個星期

班撚屌 hea 做

上

佢地用支鐵通點拆啊

推
手足去增援，今晚再整過rb玩死藍屍狗

Hong 乜鳩嘢Kong
睇佢哋真係好尷尬...

好多人行行企企

共狗又想人民鬥人民

人手清水泥
扑到2046 都未扑完

呢個先正確

應該有人教佢地溝

的士佬消息咁靈通嘅？？？
佢哋又知道條路開咗

AOC採石呀？
成班on9拎條鐵通係到捅乜撚

做樣啦

起個城堡出黎

咁樣鑿多兩鑿
鑿親條腰就真係恭喜你

石塘咀山道有冇人？？
一齊行上去

如果係就明顯係真心

咪由得佢哋真心一日半日

300人得 1X 個做野

屌你
真係耕田咁款

六點好收工啦

將拆連農牆既心態放肯拆路障事件到

私鳥係劇本，叔一燒係劇本，裝修係劇本
媽呀，好亂

你要藍絲做野 冇返咁上下酬勞係咁上下

係 好好笑

影個時候應該拍片影相，之後再認仔認老豆

裡面混入便衣、退休警察

有冇手足受傷？

校長出現？

港大咁多土木工程精英

藍絲左膠真係好恐怖

寶翠園真係好多呢啲人

佢地要人提先記得

唔知有冇工傷CLAIM

屌你老尾。 企鵝🐧多過師傅
D維穩費 fat fat 啦

呢個

證明水泥RB先經得起考驗,Myths Confirmed

手足要緊
唔好同藍絲糾纏
我哋同佢鬥長命
下星期一至五再黎過
BE WATER

插左咁耐都無乜變形

垃圾鬥人民呀

一個拆 廿個人歡呼
零進度

好多休班警

手足要小心啲恐怖藍絲
佢哋清完再set啦
唔好離佢哋咁近

應該唔超過一個鐘，唔係要雙計。

如果呢個活動有開支洗唔洗計落選舉開支

好撚好笑

行政會議前成員林奮強

係我呢到真係好多深藍 有無人可以打救我

有幾個手足比人毆打後敗走

怕整到下面 一爆就仆街 咪亂搞

剩係識話人收錢其實同班藍絲廢老同出一轍

可唔可以起到底?

下次等少人d, 針住佢地掉火魔法

見到D廢老藍屍清一舊野清咁耐都清唔到,
即係WORK, 遲下路面應該會再多幾舊

佢地係俾錢個班

撤啦，要記住be water 流水式抗爭

最緊要唔好比人拉。拉左未必出得番黎 避避風頭

battle bunker睇你點清

逐個逐個認住佢地

可以繼續做 水泥cost 好笑 但好難拆

有車經過就拍下手掌

拆石屎 block 拆到閪口閪面

私家車有冇咁快知道開到路呀

想問各位如果出夾車會唔會有人出火魔燒車

收錢做野
唔會主動出第二次
無人無架撐就退

認同 可以食個飯打下機

其實好多人都係唔明,而家唔係你比唔比佢清完再SET過,而係佢地想做過畫面出黎,係好多市民自發清理條路,而你再SET RB就係與民為敵.......

可以影D 疑似便衣狗wo

午佢哋慢慢搞啦
我哋幾舊水買水泥佢哋要出幾千蚊維穩費去搞

有政客更好, 佢地一定唔敢攻入大學
一陣唔識路又多高空, 比人打到殘廢就乜都無

唔好中圈套啊 走咗先再鋪

冇啦 我都諗住搬

睇佢地拆就笑撚死

等佢清下次加固

大把唔同既野可以做
睇住班傻鳩慢慢拆 舊既唔去 新既唔黎

大show 黎

後生仔溝一兩次失敗，第三次就識架喇，地盤佬一開始都係錯誤中改進出來

睇黎呢個星期激嬲好多藍絲

佢地似係南區離地中產喎

英泥沙有幾貴丫

張建宗呢?

唔好同班廢老嘈
睇佢點拆

冇得番工

第一架見到咁樣都係掉頭走
明明啲藍絲fing哂手叫佢過

水泥隊星期一全面進場
睇番BU果D ROADBLOCK 就咁比藍絲輕鬆清走 一定要水泥

港大站對出仲有幅牆，睇佢點拆。。

做戲。

跟本引戰先係目的。手足走返入港大就有藉口

土共做野要收錢
一到五 rb
等佢哋日日來中好

有鬼錢
最後走數
又多一班人反政府

睇到好開心

識好多港大出黎都係藍

唔好敗走咁難聽

唔通企喺俾人打咩

最好笑係永遠得果幾條友篤
後面唔係成班食花生就係度叫開路
同平時落街屌狗班人一樣

都有鬼佬同南亞 唔知收幾錢

好多無哂氣

一至五砌rb 六日比佢地拆rb （班傻尻本身就係rb)邊有得輸

其實佢哋整個地下做㗎啫
果欄桿十條友喺上面推就得囉

禮崩府入面都有一個港大校"友"

佢地鋤果舊咩黎 好堅 鋤左勁撚耐
啲廢佬係咁換人鋤

ok我當全部都唔係收錢真係做義工
咁你覺得呢班自私撚可以堅持做幾耐

冇人叫你掘到咁深 三四尺冇咩問題

石屎 水泥
真係WORK
你睇下班柒頭

屌你老味 架車掉頭走

後面成堆啦啦隊係到JM9

咁你可以點，出去同佢打過？

水泥啦

明又點？ 咁你係咪想手足比人拉？
講左好耐拆左再起
佢要覺得你擾民既、
而家就唔會覺得你擾民咩？

企鵝🐧多過師傅
仲要無炮仔
大家同工同酬堅唔抵

睇嚟依個星期中聯辦科好多水

佢地個樣似真心膠

屌佢地

打完未呀 舊石hp-1咋

英泥真係唔貴

藍屍無人唔驚

真心, 同佢地玩一個月

我驚佢地清清下要入醫院

好治癒

原來咁多鬼佬藍絲

大量

由得佢拆囉 再set 過

唔係激嬲
係背後機器終於動員

等班廢老死晒

無錯
be water

最衰冇高位
幾個火魔車落去就開心

藍絲大反擊？

一個唔小心搞多單叔一燒 百害而無一利架 你見對家都唔係派平時班蠻人 而係鬼佬同斯文人 火攻佢地真係成場運動都完埋 由佢地清啦 遲下再set啦

和理非出場 佢地想民鬥民 我地要和理非

寶翠園當年係由政府公務員宿舍改建，住咗好多上晒岸舊制公務員。
多藍絲不足為奇。
由得佢班人拆，拆完再整過，唔駛同佢哋衝突嘅。

水泥 confirmed

On9先信

和你lunch又點計

然後都係返唔到工 又無得拎工傷

你出去俾人打仲可以話正義市民擊退堵路暴徒添

有無人打電話話有班人非法集結

唔洗理佢地丫，佢地夠鐘收工就再set

嗰幾條友坐啲咩嘢呀
讀咁多書讀屎片？？
咁鬼高喺上面推乜都得啦

睇下點
只會愈起愈撚誇張
今日佢地敢拆係因為現場冇乜手足

加上班友係真心藍, 想返工先出嚟清, 有利益關係
今晚起世界奇觀啦

識講英文就唔會岩岩講「珍惜wha you have」

手足要忍一時之氣由鳩佢拆, 等班騎呢怪走晒再起爐灶

乜水黎

其實依個時候應該係連登仔出去笑9佢地

阿叔望住啲石屎個樣幾惆悵

開始渣流攤

行會成員篤幾下無力

我估真心

唔好理就得

-1hp
-1hp
-1hp
但係仲有1000000hp up

原來林奮強都有join媽媽group

推最高點咪得囉
鋤乜嘢呀？

塞左5日，星期六先拆

同意

薄扶林候選人...

如果藍絲清roadblock就丟魔法再入hku
咁就真係跟曬劇本啦

坦白講薄扶林道對三罷戰略地位不大
況且rb總可以再起過既

廿人圍觀助威 四人做野

廢老無曬力啦

真，佢哋係香港只係過客，變成點都唔關佢事

班廢老屌閪都唔知有冇力啦
仲叫佢地揼水泥

廿個入面得1-2個真係清
其他行行企企
咩劇本大家心照啦
發現手足唔上當等等又自編自導自演架啦

apple 認到個前行會

離地中產點會落手拆

呢班真係似乎比較斯文 , 之前撳低左手足都有幾個衝出黎話唔好打

港大人
Keep 住拆一起十就ok
唔好同佢地爭執
全香港支持你地

閃先 不吃眼前虧

何況佢哋都入唔到校內

路障可以隨時再set

一包泥三包沙

咩人都ignore 就得

如果真心既, 佢地自私自利要返工, 平日一定唔得閒出黎
如果收錢既, 民建聯無咁多錢, 頂多得1-2次

呢班友都會去哂投票

應該真心膠俾啲梅呃左去

依家香港仲有中立嫁咩?

宣布水泥RB好成功

唔清晒舊石屎唔比走呀，要幫政府就幫足啲

有智慧，唔好民鬥民，
共產黨就係想你咁，
佢地出一轉又燒維穩費，其實無壞

有外國人膠

係等佢地發癲打記者 路人

佢清野都係由佢清

狗朋友散步咋

非咩法集結呀

一至五要返工呀

藍絲自私自利, 點會放棄返工黎清路呀

有冇手足拎箱水落去再大屌政府做唔到野

D垃圾做得幾多次

佢哋呢啲收錢出嚟
唔出得幾多次
夜晚砌番就得

吾好牙

測試成功

唔好再話人收錢 好多真心膠㗎

feel到廢老好攰好燥底

佢地似真心市民多過收錢做戲

幾多個返到去要睇跌打

笑撚死我 扑左45分鐘仲扑緊果舊野

成班呀叔呀嬸而家就拆得過癮聽日個個一定腰酸背痛 如果唔覺扯親條大欖就陰公了

林奠

每晚整一次
睇佢哋清得幾多次

唔通叫佢揸炮打石矢咩，而家係叫班水魚做豬頭骨野，留返啲簡單野俾焗腸，之後拎個19掃把影兩張圖相交差

呢次個畫面幾靚
個區選auntie 可能有功領

好多鬼只係鍾意香港令佢搵得多錢
本身喺自己國家只係低層人士

派埋水俾佢地飲都得
叫佢地下次再參加過
長做長做
當打多份工

其實唔難，拎支炮仔一個鐘都拆完，但拎鐵通打就

要增加佢地清理成本，老鼠膠

咁清石屎⋯真係人一藍腦便殘

挫落去個下無力既?
好流喎

以後RB都要咁SET

係咪非法集結？

等佢地打到冇哂奶力就突襲
等佢地打到冇哂奶力就突襲

agger
真係有好多係盲撐
唔可以睇少

下次整呢隻

咁浸大呢

薄扶林中產區

南區建制議員搞？

其實你明唔明本身阻路就係注定係咁 對平民同政府都會構成影響 咁先做成到壓力 只係同路人會明白背後理念而作出體諒 你阻唔到其他人唔鐘意架

英泥可以多用
整就好快
拆就留返比藍C做

行會成員篤左幾下就休息, 叫人做

路面落900先係地筒

咁樣鋤法，唔鋤到腳趾都傷腰

其實呢個情況
要出鍊金術師(屎魔法師)
幫水泥Roadblock加Buff

星期一至五行馬路諗住返屋企裝修唔小心倒瀉水泥 六日大媽廢老就非法集結幫手清

真係幾多真心，咁先令我覺得sad

睇佢地個樣都知自私鬼黎啦

應該有好多休班狗/退休狗

睇黎上面出左好多錢就真

放心。。唔會堅持得耐。。藍絲共通點。。自9私。。好快放棄

點解要配合人地做戲

鋤到打飛機都無力

噏乜嘢呀
問非所答

鍊金術師睇到未

唔使同呢班藍絲硬碰
全部年紀咁大，
清多一兩個鐘就已經冇晒力啦，
好快會散水，
到時候先再set 過！
不受傷，不被捕

除左笑 唔知講咩

破壞rb vs 建設rb

其實雙方都係以自己角度去諗，認為對方要就自己

班狗出名政治不中立

睇住佢地鋤得咁辛苦都鄧佢地辛苦

唔會架
阻到人返工好快有工程車出黎

啱，由佢鋤羅，be water

有無人送啲乾淨野飲過去”慰勞”下班廢老

唔係，係RB比到佢地有野做到支持狗

保護手足，發揮be water, 拆完再來過，同路人心中的忿怒、堅持仲大把係度，手足吾好死守呀！

林糞強 : 建設難 , 破壞易

明明佢地做緊破壞路障行為

好撚多廢老同藍鬼佬 嘔心
申： 嚮現場街坊

個鬼佬塊面好紅呀

唔係割，唔係屌

但想求教，blk 港大做乜9，戰略價值係咩？林病曱帝係入面？

如果唔係，倦戀死物做咩

攬炒經濟先係籌碼，即主要幹道，如過海隧道，中環，港交所/data center等

唔好錯focus呀手足！！！！要知道目的係咩！咩手段先arm!

大家要盡keep返大型路障,俾班仆街運走左就冇嫁啦

條友問非所答

冷處理啦 星期六日有人清其實正常，之後再set過

落去扮膠嗰啲「政府無能，影響市民，回應訴求回歸平靜」文宣，一路派一路話「我中立嘅」

用連濃牆思維。。撕完再貼。。鬥堅持耐性佢地輸9硬

真正香港人由 6 月開始抗爭運動到依家
冇收過錢一直持續

藍絲班人當佢唔係全部收錢拆路障
佢地班人又動員到幾多次

只要不公義情況冇改善
佢地拆完始終有人會再起
其實唔需要硬碰
香港人加油 !!

要鑿到幾時

香港係國際金融中心 ，都有好多廢老廢中

鬼佬都有人攞綜援、失業金

學術研究，加鋼根石屎會唔會更穏陣?
再好D係咪地面鑽窿做地基?
有冇建築巴解答下

香港人=冇工具既垃圾仲要鬼佬幫拖既東亞病夫

老老實實, 醫院果個point都講得岩

大家有無需要檢討下來回醫院路段唔封?

咁拆法, 星期一開工都未拆完啦

薄扶林道用黎撚下班藍絲算

舊野仲係咁大舊，鋤到六點都搞唔掂

現場，姚潔凝報左警，不過毅進仔唔會到場住，會派路政到場先

藍絲係添馬搭過大台添啦on9
咁care畫面做乜鳩

浸大嗰班有效率好多

由佢啦，清完再set is okay

下次路障放玻璃棉

膊頭同條腰都玩撚完
不過人地應該係計鐘 冇所謂啦

話要mon住手足唔比佢地起路障

我地玩左成個星期佢地鑿兩鑿就無左我地咪好無臉

依家香港都冇中立
藍C 見到依D咪比佢打下飛機
我冇咩感覺真係
set 依d rb 一晚 set 十幾個都得
由得佢地拆
睇下佢地為左香港係唔係每次都出黎拆

自推

live入面好多外國勢力係度搞亂香港呀

你試吓落場叫佢哋俾個心你睇咪知真唔真囉

嘥氣啦
根本經域多利道唔影響去瑪麗

唔知以為起緊青馬大橋

藍絲on9真係唔係扮㗎喎

其實就應該建制有意去做,跟住帶動左一班藍絲,再帶同埋一班以為成件事剩係清路障咁簡單既市民,
呢一刻手足好尷尬,落場俾人妖魔化,
我自己覺得最好既做法就係佢地拆完散完再起番

be water, my friend

瑪麗有第二條路入架

咪由得佢拆
慢慢燒對家啲錢

如果佢哋臨上曬巴士嗰時出火魔會點

唔好咁做

倒水泥幾分鐘，扑就幾粒鐘都唔會扑得爛

果班係南區離地中產，最好話佢真心膠

學生整出黎既野好足料

屌你老味咪有條域多利道囉
再唔係兜入南區再入都得
根本呢個point唔成立
利申 南區人 rb時有入kong u
根本冇好大問題

加咗屎我同你講少一半以上人

請佢地食

咁成條路都唔駛封 薄扶林道一上就係醫院

係咁亨亨聲其實咩事?

條腰冇啦
趺打都唔平架

所以水泥先係長久之計
加水加路邊泥,再溝啲垃圾增加體積
又或者將水泥當膠水咁將啲垃圾痴埋一齊

其實石屎本身係好頂到 compression 既力 只要佢唔係起得好高 你唔係用風炮果D好難清

果汁/寶鑛力溝水
同佢講係浸過tg嘅水
我唔信有人唔驚二噁英

佢哋一走咪即刻整返囉,睇下佢哋俾到幾多次錢,叫啲藍屍做嘢

係咪水泥+石仔?好堅固

唔好問清既人係咪真心，
你睇大把人六點幾就出門返工，
日日交通用足四五個鐘，
你估佢地真心會支持咁set rb咩

認同

屌你 同一個位搞成粒鐘都未清到

清完再SET
睇下佢哋比得幾多次$

唉
唔好睇少張建宗新招，再落去好快變‘政府帶領市民’ 鬥 黑衣人（佢哋會叫暴徒）

但千其唔好起太高
加D鐵攔 當reinforcement 有排拆

我係屬於沉默的大多數
我覺得果所謂自發清路障果d人真係好自私
知唔知幾百萬打工仔平時俾人壓迫得咁勁
係今個禮拜先可以有藉口罷工
平時你邊會夠膽同老細講話成個禮拜罷工唔返？
你想返工唔代表人人都想返工
唔好咁自私得唔得呀

一位沉默的香港市民上

要交戲，有後選人係度...為選票做戲做全套，係要落多D力出多D汗影大合照，用黎整banner 成功拆除路障

全港起碼3成藍
呢度有300隻有幾難

食埋飯， 柯埋屎， 都未拆完舊水泥

咁香港有大量藍絲，呢個唔係秘密

係囉 平日又唔出黎罷工清rb
香港人真係好中意返工

係真係咁緊急 班廢中撚會忍足咁多日先出嚟咩
真係聽佢鳩up

好似以前既中國豬仔去外國起鐵路咁

時間黎到50分鐘
終於拆到果舊石
而辛苦打果班 已經比其他廢老迫走左
緊接落黎入場既係岩岩圍觀既人
準備作為呢個搬走舊石作為打卡用途以證自己係扑左50分鐘既人
連登記者一手報導

其實係, 加上RB又唔係樓咁高,強度其實好好,佢地可以慢慢敲到2046

apple唔播啦

冇計 香港人普遍崇洋
就算係White trash都可以高人一等

係今次學到點set road block

佢地要清咪畀佢地清LO,我地都預左一開波實有班人出黎清
我地都持續左5個月,睇下佢地跟唔跟得上持續一個月lo

傻啦
ｄ廢老以有工返為榮

佢地做乜鳩野

真心藍 好多都唔會出黎
得把口屌 屋企果2件就係咁

金雞紅van去唔去到

外國人一樣大把奶共

QM 行域多利道 摩星嶺已經得

如果燒左焊想問下會點拆

我究竟睇緊d咩

你睇撐警集會, 收錢+自由行先得3萬人就知

佢地唔會頂到幾耐

清唔到就收工，會唔會之後無錢收㗎

你估佢地唔驚嫁咩
之前70歲個阿伯 就係比人叫出黎幫手 搞到命都冇埋
藍C最自私 講就係為香港 咪又係自己利益

急問
Poly過緊嚟

由佢吸下廢氣囉

屌你我以為全民大煉鋼
對住塊石屎係度叫

睇緊“返工2之無嘢阻到我之核爆都照返工”

冇鐵，用炮打兩野搞掂啦
亨成個鐘，真系吾識架喎

個人認為 可以抖下 今晚再set過 同埋星期六日set rb 又無活動 作用唔大 由佢地 平日set先阻到人番工

手足都攰啦 番宿番屋企抖番日先啦 唔好出去送頭

大家記住藍屍班無腦係癲架 佢地私了係唔留手架 唔好硬碰

佢地剷入大學先搞佢地

純意見

佢哋清完我哋即刻起番
佢哋如果冇錢收睇吓係咪次次第日即刻嚟清
咁撚把炮就唔使而家咁啦

見到有個藍色Nike衫 應該係男拔籃球教練胡國鋒

屌係真係咁緊急醫院都出聲啦
幾時到佢地呢班廢老「代表」人地姐
On99

笑撚左出聲

有冇人幫到手

要點樣先算選舉活動?

成班人真係好滑稽

Exactly

文宣留意

佢地會Spin話手足Block 去醫院道路

起多D添
純粹起完要藍C拆

繼續自推

Cap圖 please，之後清算

oi oi oi

之前70歲個阿伯係有份掉磚
佢地冇暴力冇打人,勇武邊得閒理佢,清完咪再起過

比我係HKU 手足

等佢地走果陣, 用個大聲公同佢地講:

下次記得返黎呀, 唔好越黎越少人呀

外交部:只會搬石頭砸自己腳

天黑都未返到工啦咁佢地

全部都係地中海白頭佬
小心拆拆下中風呀陰公

但今次有真心膠藍絲
姚八婆出名建制狗嚟

放佢哋大頭上fb 街
藍絲 睇下點死

問候下佢哋親戚朋友

成車人得十幾個真係做

咁樣出嚟搞幾粒鐘有幾錢收？

架車見到佢哋掉頭走

大家快走

全港落石屎呀！成條封！唔可以半條！愈高愈好！多鐵！Slope Preventive works ! 問港大工程系啦！

跟住又瀨示威者

好多人只係行行企企.......

一個後生都冇，就知係咩事啦

呢班唔一定撐警 , 因為我都識啲ON9 中立撚 , 手足同狗都屌 , 屌手足因為影響佢搵食 , 屌狗因為狗影響生活安全

聽日三點清紅隧

敲擊樂表演
支持各位廢中離地中產落力d, 正骨水記住唔好買錯假貨

清埋條紅隧

其實你係咪有閱讀障礙啊

poly手足 聽日3點佢地會嚟紅隊

hku校友啲英文

同地盤一撚樣 8 9個望住1個做

講到明……咁蠢……

理大要人
是時候玩屎了

選舉近了

聽日3點紅隧,咁港大咪可以再起返RB?

千奇唔好送大量英泥去各個大學

話時話 , 正骨水真係幾有效

咁多二惡英
等佢地吸走d先

今晚去起多D

屌梅花間竹咁玩

【1615】蘋果日報於薄扶林到現場訪問清理路障行動發起人，她表示自己是南區居民及港大校友，昨日起開始呼籲街坊今日下午三時到薄扶林道清理路障，該名女子其後向記者透露自己是區議會候選人姚潔凝。（姚潔凝為南區薄扶林候選人，亦是民主思路成員。）

冇睇 請問石屎清左未?

片睇唔到佢有掟

不過佢用電話追撚住人黎影 唔係press 又係兩條火線之間 咁就怪唔到人啦

去Poly送頭

紅隧聽日肯定多狗

你見呢啲年齡層，明明收成期又要沖出嚟自願勞改

手足 今晚 每人帶一包英泥 poly 見 !

bu d解放軍衝出街跑？

向南區方向仲有堅尼地城經士美菲路上返薄扶林道, 根本就無BLOCK 晒去瑪麗

執垃圾

Bu有解放軍清路障？

彩就個女人拎，野就班傻鳩藍絲做哂

係度用鐵通盅緊

apple右邊個度又係咩人黎?

今日金鐘個撐警集會我呀媽都有去
佢仲要一早就出咗

睇左一陣,屌隔離個班係到食花生,真係做緊得20個

佢地都叫1,2,1,2,

PLA清路？

BU果班解放軍？

外國人都有分左/中/右派，唔係一面倒支持抗爭

浸大？

rb係死人係生

勢頭唔對就避避先

手足 可以去定poly 支援先

老解出場

睇樣似

解放軍????

由佢地去食二噁英

係

好明顯解放軍

可能等陣又有升天南

由佢拆，唔俾佢地入HKU就得

BU出解放軍

我哋一人痾篤尿都浸撚死佢哋啦

正

一條直路你叫人兜路
你同阻住周梓樂班人有乜分別？

解放軍除左摺被仲識執石仔

佢地d 磚又放埋一邊唔拎返屋企

hku 要封過真係秒封

老解都出黎

老解出動!!!
執磚!

解放軍出動

蘋果live緊果班應該真係老解

出老解

真係聽陶傑講

BU果D係咪解放軍黎?

真係唔怪得人,你咁同係警察面前擋tg有咩分別,班狗實唔理

冇晒水請香港人直接搵解放軍做義工

候選人姚潔凝，變相選舉活動，造佢!!

廢老今日搬完，對手起碼痛一個禮拜啦
聽日點去

手套都冇，有冇咁窮

老解!

啱 依家就係無論咩人拆路障都唔好暴力行事 佢地拆我地在整過 班藍絲都係自私精 拆幾次都仲有就懶得在出嚟拆

幫佢宣傳下啦

好驚班無人性藍屍會攻入去

條腰

大部和理非都隻眼開隻眼閉喇，呢班藍屍出得幾次如果有人反呢班抗爭者，對唔對得住佢地呢半年黎受既野先。

畫面既野不嬲都任佢地講架喇 對佢地不利既野全部唔題唔計 仲驚閪咩 無左勇武成班港豬送左中啦
仲民意民意

習大出完聲今日幾多人出黎

呢班咪醒，大家一樣價錢，洗乜咁落力

綠衫老解？

BU橙紅背心係咩人?

yes 老解

如果PLA中火魔會點算

人地真係跑 唔係散步 呢面要學習下

蘋果live 右邊係解放軍？

幾個花槽都拆咁耐.... 如果起十幾廿個
放過班廢佬，今日拆完返屋企最少周身酸痛幾日

似係老解

其實你知唔知域多利道有時係快過薄扶林道架
同埋阻周梓樂嘅人係咩
義士見到呢啲情況係一定會讓路
你估似班狗咩呀生

出老解啦

how know?

我估中資機構

浸大出老解執垃圾

聽咗陶傑呼籲？

退開，唔好係現時爭朝夕

無錯，依家支共最想你地打
到時又做鳩抗爭者打平民

咪睇下佢地課到幾多次金 捉進緊香港經濟

藍絲唔值得郁手, 依班解放軍得啦掛

老解 睇住佢地入面跑出嚟

記者你企既位置可唔可以企好ｄ

唔通果晚就係傾依樣野

睇啦

班解放軍冇裝如果有人玩火魔就正

橙衫後面寫特戰八連？
乜撚野黎

特戰八連

又係執石仔

黑警喬裝市民

消防員

本身就應該咁
be water
人唔夠多，黑警又護著班藍絲就要退左先

火,完

人地軍人唔會受你訪問啦

老解 ???

由班狗拆

睇幾次鐵打

起完磚牆加屎呀

做訪問全部唔答

記者跟住班老解啦

一陣影埋佢地返入軍營

火 駐軍 但唔係火軍營大唔大獲?

cable confirm 咗係老解

出埋老解咁唔夠人丫

找左清筆數再講

終於出老解

關咩事，而家冇車上到QM咩??香港仔上又得，西環上又得，同自己拉票就拉票啦，拉極都唔夠司馬文多票

其實你地知唔知藍絲啲活動好多時真係有啲無知港豬入左去 有啲真係純平民 我就見到呢次清路行動對家都有左膠阻人開波 今次佢地唔同之前咁一出黎就斬人 假如一個火魔落左人群度真係水洗都唔清架 對家有諗過度過架

唔好硬碰

Bu出老解

要人都吹雞睇有冇大巴！邊收收錢啦

手足撤先 就尼區議會選舉 唔好比民意逆轉

下次擺幾張被單睇下佢哋忍唔忍到手

見啲藍絲咁廢，老解都忍唔住

有時？幾時？多定少？
而家連消防都要阻你肯定唔阻白車？

雪楓特戰營，d名咁7

班解放軍終於出黎

等一陣會中暑

老解又清得幾快手 應該有練過

你掛張環球記者証即接受你訪問啦

好似改ONLINE GAME名咁

老解又多個技能解鎖拆RB
好想睇老解會點拆港大個頭個D RB

廢物

無裝備嘅老解，唔知手足夠唔夠做呢

執石仔有幾難呀

撑

出左老解 取消獨立關銳區

火魔老解啦

老解spin走藍屍

拉票活動，要上報選舉經費，冇得唔報!!

摺被既都走出黎, 人權法快D過啦

外國勢力都算幾多下

報LIVEMAP啦

我指配合得唔錯 頭先班藍絲睇多過做

我覺得共匪好想你做佢
然後出師有名

大部分老嘢同中坑

依班後生咁多
邊有得比

派老解出黎執石仔
易過摺被

咁正常呀
老解再廢都叫受過訓練既軍人

就咁放路邊就算咁hea

愛丁堡完左操上去!!
(利申:非GAY)

唔好化為同市民暴力衝突唔係水洗唔清
拆咗再起過
班藍講到尾都係自私精
佢見拆唔曬就唔會理

CLS, 當我傻架
亂咁話on9
要佢解話架

如果佢地清港大就唔同晒,水泥RB

有膠桶再收

識做啦

班藍絲做嘅嘢傳出去真係俾人笑

藍屍應該好撚嬲，俾啲支那狗搶曬風頭

聽講有手足受傷

無錢搬 就算有父母都唔會肯

佢地咁「愛國」，應該唔會

發火

唔可以話清嘅人一定係藍嘅

到時自己都變廢老 40 50 歲

咁你咁講姐係平時抗爭都阻住啲消防救護啦
姐係話緊抗爭嘅人係唔啱啦係咪呀
阻到人係一定
但係只要影響唔大咪得囉 咪話左有替代路線囉
成撚日jer住做乜9

一路叫不要問 一路答

好心你一係企定定被人問啦

eq咁低
一睇出知平時又做狗

咪搞佢地
你主動搞解放軍 對家有哂位入立即荷槍實彈

掃把軍

wechat ID
Jillyouknowwho
王潔

先離開 再封

佢話開條路俾車去QM喎，拉票就拉票啦!!

老解：清潔我拿手

和理非新職業 - 執屋師

越黎越多熱心垃圾佬幫手清垃圾
大家快做執屋師

各位手足小心：中共最新武器

不論是否真相，都不可掉以輕心：

1. 曝光彈5,000枚已經運抵香港，發射後會產生極強光線及200分貝聲浪，令人短暫失明和失聰，基本上失去活動能力，只能等待拘捕。
2. 高精度狙擊槍30支，亦已抵達香港，最適合用於反制高點用途，利用狙擊手擊倒高處的抗爭者，下面的軍警便可長驅直進。通常這類槍，一個大城市只需一兩支， 今次出動30支，可想而知，中共樂藥多重。

班老解會唔會笑尻防暴

green object 落咗地 BU外

有幾個小朋友既

而家冇車去到QM咩?? 一句收佢皮

吹到得一條路到咁樣 笑死

睇落都係瘦柴

同司馬文同區鬥

呢個屈機

p

kong u 咩情況？
好似唔見有直播

仲要選薄扶林議員喎
乜薄扶林剩係得薄扶林道咩

所以唔可以俾佢選到

輸晒

唔好投訴姚潔凝！
佢黎𠝹民建聯票㗎

果時山竹又唔見佢地出呢清

好撚多鬼佬喺港大現場清路障同歡呼，其實佢地真係唔知道香港發生緊咩事

山竹佢地有出黎清

咪薄扶林區囉

果個唔係澳門咩

原來有人吹星期六日休息係比空檔解放軍出動
休息撚同藍絲串通

出老解大家係時候做野

唔係 上年個風係有出黎清 不過好似淨係清左自己個營附近d樹

喂跑得唔齊呀再跑過啦跑到我滿意為止

唔係選區都算變相宣傳啦，當人盲??

條友岩岩蘋果訪問
唔可以唔認 係講得幾好
一 清路係有目的 開路比人上醫院
二 話相信示威者唔會攻擊市民

手足返曬入campus，任廢老清road block，姚潔凝報左警，一陣可能有路政mon住唔比手足再起road block

藍絲接力和你塞

頭先有老解自己起度拍片影相 明顯使show啦 今晚d咩微博wechat 人民日報又打晒飛機

鬼佬都有垃圾嘅

佔中好似出過起兩舊收左皮,高成本有排起

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

所以開始要去革大集氣

成班監躉監躉咁

希望多啲人睇到，但我p牌，請幫推

食埋二手TG……

現場有極大量鬼佬支持佢，有撐手足嘅鬼佬挑機不過比人屌到敗走走

成個HOT都係老解

係極大量，佔現場藍絲3-4成

落晒 Command 叫自發

平行時空,班垃圾鬼佬

無可否認，佢地公關做得好好，就算唔同立場都唔會反感
反觀班mk 童黨，自已人都睇唔過眼，淨係識含淚唔割

唔好硬碰，拆完再砌過

老母：返上去食撚曬啲鼠疫先啦

就算睇到d藍絲幾療都好
真係駁唔到 因為上醫院真係大哂

加上佢騎埋牆話相示威者唔打市民
真係由得佢清
最多清完起過

痴撚線拍晒手 班狗幾開心

做乜又打

條狗閪

又係呢個男人

聽語氣似休班狗

走乜撚嘢屌佢老母

啲狗打哂飛機啦
平時俾人屌開

成班on9喺度拍手叫班狗加油

人地個個十幾萬月薪 理撚得你地咩

佢地有咩事返返家鄉就得

1708 #港大 薄扶林道/寶翠園
10防暴落地，有爭執發生

狗閪笑曬口同記者講：麻煩人地讓一讓

聽到我起曬雞皮

作為西環人真係好嬲 點解過咗咁多個月 死咗咁多人 都可以有班咁垃圾無腦既人

建制區選議員全win

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

擺明做公關, 派個靚女拍揮官出黎

岩岩聽到佢講電話 話我已經盡高調啦喎

代post

家人的瑪麗化療咭(末期腸癌)，上星期家人瑪麗化療完出院坐的士，前面直頭塞到封左，轉域多利道走，但域多利道一樣塞死，結果要2個鐘先到西隧口，中途再去地鐵站(因前路又塞)，3個幾鐘先番到家，家人舟車勞動剛做完化療非常辛苦，要我行幾遠塞幾耐當然無問題，但家人係連行步路都行唔到，平時一定要點對點坐的士。
當晚已發燒，化療病人發燒好大件事，但唔敢再去瑪麗，我唔係話割，但想前線承認阻係一定會阻左出入醫院，唔係話一阻醫院就話“跟本有第二條路走"，如咁易有路轉走，你都唔會set rb , 就係個rb 會阻到條路塞到車阻到時間先會set，只想講好似浸大港大近浸會醫院同瑪麗醫院要好好諗清楚個度d rb 係咪真係對準到政權。
呢個政權一定係殘害巿民，包庇popo，但係咪popo 阻周同學救援大家好憤怒，自己就去做番popo 的魔鬼行為，明白行動要升級，但不要比自己成為自己原本最憎恨的魔鬼。

聽日再set 過,唔洗正面衝突

又唔用狗罩出曬樣拎分

邊忽靚

頭先山上有三條友上左去 藍絲黎??

真，駁唔到

KongU叫咪個女手足

泛民又輸啦！全部人話解放軍好！又要輸區選啦！又係同一個林鄭 ！

17:29
有冇人要 backup

咩事

好鬼
突然有一男一女叫手足落黎阻班藍絲
唔知係咪臥底
小心

Hku 已全清

手足真係去緊

我怕班狗到捉人

Cityu做咩

手足退左
防暴落地

快d退左先

kongU同CITY全退先

有劇本, 藍絲上前黑警在後

手足退番上橋 暫時安全

狗暫時無動靜

hku叫囂中

rb之後可以set番
唔好俾人拉

KONGU下有PPRB blue object

聽到手足話pprb正阻住傳媒做野

畀少少時間睇
今日班人組成部份如下:
1. 建制
2. 真心膠藍絲
3. 中立返工撚
4. 黑警(退休, 休班 及其家屬)
5. 既得利益受捐者 (e.g. 美心員工, 零售人)

呢班人目光短淺, 今日畀佢地玩
今晚繼續做嘢, 有眼你睇佢地仲錫身過班黑警
呢啲人唔會出得嚟好多次, 心水要清, 長期戰爭我地手足贏撚緊
記住我地為乜嘢抗爭到今日第五個月

仲要從西區走過黎話唔係做選舉工程
擘大眼講大話
唔可以俾佢選到

美帝制裁名單

green object 落地

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

目測越黎越多green object 落地

開波啦開波啦

拆路即係幫兇殺學生

企左你後面準備散水

下

實地觀察真係冇乜人支持學生
成班鬼佬鬼婆屌

小心
可能就黎開波

狗好似退緊
有部分上左車

無退晒
standby緊

無藍絲氣勢咁勁

港大人應該要支援，外援暫時唔洗住，港大唔係戰略位置，班狗唔會主動引戰，最好支援城大同理大先

而家先黎叫
乜都俾人拆晒

【港大】薄扶林道市民成功移除路障，藝人蔡康年亦在場。

架巴士一開成班居民拍手

所有工事需要金汁加固！

的確係阻左市民成個禮拜既，無可否認

啲叫囂好垃圾

Push 手足小心呀

果度真係多藍絲

建制靜靜雞動員

成功屌走左 班狗收隊

禮拜日咪又出嚟清過....

去返14,15年咁，睇嚟堵路佔領唔可以太耐.....

你覺得真係屌得走？

之前有巴打話如果有3條線封2條咁會好D

直頭係比機會藍屍區議會前動員拉票係十分不明智

直頭係比機會藍屍區議會前動員拉票係十分不明智

行摩星領直上就到
吹大d

堅尼地城行沙宣直上到到？

綠狗係咪有第二round

求fc

巴士線一早改道晒避開港大, 呃鬼咩,去唔到

啱啱睇Viutv
班藍絲清路障
勇武阻止
搞撚到好似我哋兇鳩班市民咁
營造咗一個 我哋係搗亂分子
個班先係和平不滿【暴徒】嘅市民

畫面感極差
唔係話叫勇武散水，但要幫手諗辦法解決對家呢一招

度度咁多醫院咩
班藍屍五毛又以偏概全咁騎劫

班傻西成世都未去過西環
梗係易呃啦

如果block到所有路啊 班狗一早出黎掃柒我哋啦 唔好吹咁大

大獲

懷疑tg左
有味

手足冷靜 不被捕

又攻大學

1828 #港大 防暴再次落地，疑似發出左一下胡椒球彈，現場有好大陣刺鼻既味道

未必藍絲多
真係有有錢鬼佬受影響

係記者面前互屌好柒

班狗好似話離開緊

開咗防暴槍啦

狗話等咗5日
乜9

回馬槍

仲信狗？

有條友響橋上面叫到好大聲
都唔知咁激動做乜

港大先係真正聖地

Kong u手足

自己嚇自己
話咗唔會有事

狗：喂！落黎呀暴徒！各方冷靜？咁就唔洗要警察啦！
狗：等左5日啦，唔好再扮野啦！落黎啦柒頭啦！做咩縮呀！

香港警察，視人命如爛泥！爛仔一般，不斷挑釁學生想屈佢地開戰先
咁多人討厭香港警察，唔係無原因………
電光火石之間既事可以避免，首先就係d狗你收下你把口！
屌緊你呀mon po狗！
唔係親身睇都唔知tg都咁
hku啲人屌左咁耐隻字不提

呀哥 岩先講大話講左唔過橋呀

之後即衝前

你信黑警第一個比人拉

傻豬來

唔射tg唔係撚走啊垃圾
唔射正契弟
夠撚膽沿住條薄伕林道射
射埋入寶翠園

忍左五日谷鳩氣啊？

走咗5分鐘就衝番嚟

清撚晒

半山多豪宅，POPO敢用TG 向有錢人致敬？

Kong u手足講得好好

港大學生好波誓死保校園

HKU

咁又係

唔俾攻入大學搞到D狗搞咁多小動作
而家D前線狗發哂癲谷住谷住

香港大學永遠都係香港真．一大呀
承先賢之志 燃革命之火
革大世界第一

英美同盟 共治香港

其實係正苦試水溫，狗係要收柯打先做嘢嘅

多謝手足守住革大
作為舊生真係好擔心你地有事

而家hku站入唔入到hku?

出山道行上山

d警走左未

港大要唔要人？
住好遠

應該要現開始多人重設路

遠就唔好去，附近街坊會幫手

走左
氣氛平靜
手足都退番入去
記者都走左好多

擔心 就返去守

唔可以走太遠呀記者

港大有火魔，燒9佢地

班狗成日黎引戰

垃撚圾